香城ONLINE解說, 如何阻止敵人升級至帝王時代

未玩過既我用兩句解釋下, 呢隻GAME有唔同時代, 黑暗,封建, 城堡同帝王
同人類社會既發展差唔多

其實香城就係一個帝王時代, 點滿科技但冇軍事力量既玩家

而紅色就係城堡時代, 係度周圍掠奪資源, 周圍起TC生村民, 建立大量軍隊

如果要係紅色既監視下增強軍事力量係冇咩可能, 紅色勢力已經大量安插左係度

而且如果俾紅色升到帝王時代, 基本上就係END GAME, 又或者世界末日陷家產

唯一既方法就係自毀市集斷左紅色既黃金來源, 必要時要自毀埋大學以防止科技既外洩

同時要不斷招降敵方同加強同藍色同盟既合作, 而且直接同紅色勢力設定為敵對

或者我地可能會回歸到城堡時代既生活, 但起碼阻止到紅色勢力升帝王時代

用盡一切阻止

同流合污毀滅世界

(有冇巴打想合作一齊整個類似CHEAP既CHANNEL)

或者我地可能會回歸到城堡時代既生活, 但起碼阻止到紅色勢力升帝王時代

攬炒要有覺悟

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Push

認真，你話2000年初支那就係城堡時代

依家好明顯帝王時代左好耐，唔係根本打唔到貿易戰

美國單方面制裁支那＝美國制裁

支那制裁番美國＝中美貿易戰

Age of Empire 新民族 <<香港人>>
COPY FORM OTHER WEBSITE

Age of Empire 新民族 <<香港人>>

特色：

1. 村民捕魚速度黑暗時代快10%，封建快5%，城堡及帝國沒有優
勢。（因為香港原本是小漁村，但後來捕魚人數慢慢減少。）

2. 有所有中國人及不列顛人的科技，除了他們的特殊兵種。（因為香港曾是不列顛殖民
地，所以擁有兩國的科技）

3. 封建時代後，就算沒有修道院及僧侶也能夠把地圖上一部份的中國人慢慢感化成香港
人並擁向市中心滯留。(此特色會令單位數目迅速達至人口上限，而且會不斷有中國人
被感化，加上他們不太受玩家控制，因此會嚴重影響香港發展)

4. 一開始沒有斥侯騎兵，但是有新的單位--香港警察，HP:60，攻擊力10+2，防禦力
13+1，移動速度一般，一般作巡邏用。

5. 所有單位移動速度快10% (因為香港人習慣行得快)

6. 不能建造城堡，因為香港地價超貴，所以唔可以咁奢侈。

7. 建築物有時會有短樁。

8. 有非常多而且很獨特的新科技。

特殊單位：

1. 香港警察 ，由於香港不能建造城堡，所以香港警察只能在城堡時代以後
的軍營生產，HP:60，攻擊力10+2，防禦力13+1，移動速度一般，一般作巡邏用。(不過
由於一d不知明o既原因，香港警察有時會襲擊香港人。)

2. 精銳香港警察，由香港警察升級而來，HP:60，攻擊力12+2，防禦力14+7(加咁多係因
為改良左d "豆腐渣" 避彈衣)，移動速度高(識跑)。(不過由於係精銳香港警察，所以
襲擊香港人o既手法會更高明，打人可以打到驗唔倒傷。)

3. 示威人士，由一些閒置過久的村民演化而成，HP:35，攻擊力5+2，防禦力10，移動速
度慢。(此單位不受玩家控制，並且會間中襲擊香港警察及市中心，所以為免悲劇發
生，應該提高就業機會，以免令村民閒置過久而演化成示威人士。)

4. 示威隊伍，由10個或以上的示威人士組成，HP:40，攻擊力7+3，防禦力10，移動速度
極慢，此單位能夠像僧侶般感化村民加入，不過感化力遠較僧侶為低。(此單行為極
端，有時會襲擊香港警察及市中心，有時則會和平散去，但為免悲劇發生，應該提高就
業機會，以免令村民閒置過久而演化成示威隊伍。)

新科技：

1. 盜版技術：研究這個技術後，可以生產所有民族的特殊兵種及科技(特別係
電腦科技)，而且價格只需原來的十分之一。

2. ICAC：於封建時代在市中心開發，開發後能減少香港警察的生產費用，減小香港警察
毆打村民的發生，並能防止村民撞車後玩頂包。

3. 回歸祖國：遊戲開始後19分97秒(19:97)(97秒!!？)自動執行，回歸後會獲得英雄：
董伯伯，並會有中國軍隊駐守。

4. 公務員立法減薪：董伯伯出現後便能在市中心開發，開發後所有軍事單位便宜10%。

5. 盜版技術：研究這個技術後，可以生產所有民族的特殊兵種及科技(特別係電腦科
技)，而且價格只需原來的十分之一。

6. 人大釋法：回歸後於市中心開發，開發後能夠減輕中國人被感化而擁入香港的問題。

7. 主要官員問責制：這個科技由市中心開發，開發後能增加所有單位生產，建築，以及
科技開發的速度，快1%。

8. 85000政策：此政策能夠令人口上限突破200，不過成功幾會很低。

如果相對美國黎講係城堡時代

但城堡對帝王既威脅係一定有 而且唔細

而佢地既民間科技同人民質素亦絕對唔係帝王時代

如果俾佢地壯大到, 絕對唔只係二戰德軍既LEVEL

香港人既決擇, 同樣影響到世界既命運,

世界既決擇, 同樣影響到香港人既命運

有睇CHEAP係識D野

質易車好重要，冇貿易車好快冇錢出兵

自毀市集先得,

科技先進, 宜加唔洗用車

AOE Scenario有一個流派, 就係retreat and rebuild
例如AOE官方Campaign Glory of Greece 的 I'll Be Back

要打贏, 就要帶幾個村民, 逃離被敵方圍攻的城市, 撤退到無雷公咁遠既荒野或者友軍城市, 重新起過所有野, 發展軍隊, 再奪回原本的城市

我覺得, 香港就係而家咁既樣.
所以, 大家一齊移民英美吧.

終於有人明點解要打經濟戰，早兩日先有人話經濟圈無用消防食環一搞就收皮要全民勇武先有用。

從day one就已經係要be water,各有各做架啦。唔該岀一戰線嘅兵法唔好攻擊其他戰線。

btw twitter戰線長期要人

不嬲都係,

4V4呢D場, 絕對唔可以放棄, 外家俾人打爆左

一定要保村 保軍事單位去幫內家手, 再光復家園

人係最重要最寶貴, 人冇事先可以WIN

push

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰